大家幾耐冇感覺到四季既來臨

其實由幾時開始每一個季節黎到既時候都冇明顯既變化
好記得係田細個既時候 每一季既轉別真係好大 夏天轉秋天既時候 啲葉會慢慢變黃 啲風就會涼左 又睇下樓下啲小朋友由短衫短褲 就慢慢轉為長褲
秋轉冬既時候 啲葉就開始落 又會變到好寒冷 個感覺真係好正
冬轉春啲葉又會慢慢生返出黎 啲樹葉又會好綠
春天轉夏天 個天氣真係好明顯既轉變 啲人由長衫就轉曬去短衫褲 雨季又幾明顯下

但相比依家 完全冇左秋天 一啲秋意都冇 冬天就得幾日 聖誕節都可望著短袖

大家冇感覺咩

覺呀 到底依家係咩季

Ahhh so bad